2021 自貼倉 大家會持咩股？

700
941
1113
1398
2888
9988

ARKW
ARKG
SMH
VOO
EWT
EWJ
INDA

30% VOO
30% 2822
30% 2800
10% ARKK

94%tsla
6%msft

TPGY
SBE
BLNK

200%tsla

SQ
Put TSLA

700
9988
1810
3690
909
9618
9999

DOCU
HYLN
QDEL

小心有人屌鳩你大陸狗

成斑on99

買美股以為好型

買咩股都唔會改變你係中國人衣個事實

每一個中國人心中都有一個美國夢

Arkk
tqqq
tmf

真

愛中国只是工作

咱們支那人只愛綠卡

似乎你近視好嚴重

反美是工作

留美是生活

我係非洲人喎

ARKK 90%
PLTR 10%

你有撚錢買咩

笑咋

ARKF 15%
ARKG 15%
ARKK 15%
ARKQ 15%
AKRW 15%
TQQQ 20%
SOXL 5%
今年會加大 SOXL 比例

只係因為有錢賺先買美股. 買A股邊有錢賺？

上年有冇咁買

sq net ttd 3690

2800

70% VTI 30% VGIT
簡簡單單

Sq
AAPL
Tsm
Bac
Nio
9988

qqq
spy
appl

呢度有無50萬？

700
Nio
Arkf

3690 美團

關中國人咩事？

你個諗法咁弱智？

100% Algo DayTrade HSI Future

TSM忠實fans

all in ddd

FUTU 50%
BEKE 50%

ATMX

100% tpgy

30% 435
25% 386
7% 1883
14% 1113
8% teva
8% ssrm
8% bft

1
11
823
2638
AAPL
MSFT
SQ
AMZN
TSM
ADBE
NVDA

33% 阿里巴巴
33% 騰訊
33% 美團

100% PTGF

Partime girl fd?

7500

VOO
ARKW
Tesla
QQQ

AMD
NVDA
ARKK
NET
SQQQ - 極小量